* ~~Chequear con María Laura por los puertos abiertos para el Skype ¿los mismos que en el 6to piso?~~ --> done!
* ~~No funciona el Chrome Desktop Remote en el tercer piso~~ --> done!
* ~~Chequear el audio en el Skype (ralentiza el audio o está fuera de sincronización el audio respecto de la imagen)~~ --> done!
* Pasarle a María Laura nuestra checklist
* https://www.studiobinder.com/studiobinder-sample-call-sheet/